同你地放榜既學生講一句

有機會就好出國讀
讀完係果邊做埋野唔好番來
冇得出國讀既
就讀外國缺乏既工種
呢度玩完架啦
唔好再有任何期待

外國it 有筍工，香港

有機會就襯後生出去闖下啦
雖則話人離鄉賤…但留響香港咪仲更加賤

it support 都當it？